姣婆黎講，佘詩曼應該係做得最完美了

姣到出晒汁既始祖，由出道到而家都傳食仔無數，仲要好多都有妻有兒，但從來無俾人影到或者証實過

點解佢隻閪是啡色?

有車..西痕不飲酒是很重要

你點知架

最重要係佢點傳佢都可以一路做做到依家可以叫一姐既稱號
不過歷代港姐佢係素顏都可以keep到個個
其實佢幾希霸氣 聽講以前佢被狗仔隊跟個陣佢會飛車仲係避得到狗仔隊追個隻

生出黎比你un 都唔算？

個時佢同陳浩民係男女朋友關係喎

流傳個段粗口錄音

我淨係知佢手車好辣。

圖又無，片又無
姣到出晒汁既始祖，[url]由出道到而家都傳食仔無數，仲要好多都有妻有兒，[/url]但從來無俾人影到或者証實過

當年無咁高科技都係一個原因
同埋好早就知道要有自己一架車
唔飲酒就真係醒

有個女性朋友都係爛玩,佢出去老蘭其實唔飲酒

又姣又唔飲其實係幾無敵

有冇人有佢同陳浩文段錄音
搵極都搵唔到

即係證明佢每次都極小心 唔會咩都唔防就玩
不過重點係佢都無固定伴侶

好似話小心到床都冇同人上
依家仲係處嚟

認真，我識佢，真人根本係大家姐性格好獨立，姣婆爹精只係做戲比人睇。係好多人想溝佢但性格太強根本唔會接受自己做第三者呀二咁，陳浩民同佢個段其實好姐弟戀，最後佢都接受唔到分左手。

姐弟戀?